［殘體慎入］我發覺有啲00後真係無撚得救

話說我啱啱碌ig，見到有個女仔咁樣講嘢我真係呆撚咗

先不提佢打埋啲殘體字，乜撚嘢侵犯就得死
我好撚懷疑呢個女仔嘅智商有冇下限

真係鄧佢老竇老母生咗個弱智女傷心

仲要特登加啲英文真係好撚嘔心

樓主屌還屌 記得保護自己
拿拿聲換走ig個頭像佢啦

佢嚟

唔係我黎

應該唔係樓主頭像
係條女果幅圖果個user

所以有時唔好屌人廢中廢老
新一代係柒既

邊間學校教埋啲咁嘅學生

好似香島

社會運行唔單止只有法律架妹妹仔
讀多啲歷史法律社會學調較番正常嘅思維邏輯先啦

照佢邏輯 阻住唔行就要死
佢應該都死左千鳩幾萬次

原來阻住人唔行係侵犯人民安全 , 係錯
我諗下次排隊前面唔郁就應該報警

佢影衰班00後

哦，咁唔出奇啦，洗腦中學

其實佢打完嗰篇野之後係咪覺得自己好撚型

Private acct wor,
做咩呀，又想講on9理論，又唔想人駁到你呀？！

即刻去report佢acct 先

每個字都明 串埋都唔撚知講咩

表達能力有啲問題屋企有冇諗過送佢去特殊學校

佢想表達d咩？

推

其實佢知唔撚知64發生咩事
先唔講點解班學生要去遊行靜坐 屌那星阻住就要用坦克車撚死？唔撚知唔撚緊要啊 仲要屌你老母repost係度中英夾雜屌弱智小朋友？

又唔關00後事
每年都有呢種on9仔
早十年城市論壇都有學生講六四唔存在

我睇到嗰陣都好撚嬲咁撚大個人連分對錯都唔撚識，不如死撚左去算啦咁樣對社會仲有貢獻

只可以話屌個00後係冇意思
佢嘅價值觀 對64嘅認知
其實都係我地留比佢嘅環境而導致咁
要怪就怪我地帶唔到真相比下一代

明明story cap圖
點解會有人咁柒覺得係樓主自爆

仲要懶型咁stupid game

Cls

有讀書就唔會打半正半殘嘅「驅」啦

佢幾歲 唔會係00 01 02掛

00後全部擁共

好似係04

唔想歧視00後
00後都有批真香港人
但有批00後係單非/雙非
同老豆老母係新移民嗰班人
又要嚟香港
又要咁擁護中國
點解唔留撚返喺中國？
嚟香港做乜鳩
口裏愛國

都唔知佢做乜懶係眾人皆醉佢獨醒

樓主爆多啲相

痴撚線 仲有啲文法...

爆嚟做乜

叫佢讀多幾年書先至好學人打英文啦

佢係咪唔識字

點解樓主會睇哩啲細路女ig

首先 64並非係一場遊戲
而係大陸知青想共產黨有民主制度
延續五四運動嘅抗爭
若果人人都縮沙嘅話
呢個國家嘅病就無得救
要抗爭社會官僚主義 貪污腐敗
而唔係同家人食飯
國家有難 匹夫有責
佢咁嘅諗法完全就係失敗主義

你估我好撚想睇㗎碌碌吓story見到㗎

下你老母限咩
有口話人自己又用

Private 黎架喎

sor

00後好多新香港人

仲要錯grammar

班白痴仔以為反64
就係愛國

倪匡講過就係愛國先要反中共
中國唔等於共產黨

LM

人問題 我夠係呢間出黎
不過係好撚多奶共狗

00後 會反共既多 定上支那玩用殘體字既多？
好明顯係後者
香港00後根本無得救
讀國際學校嗰班就另計

而家班00後撚知倪匡係邊個咩

佢哋淨係識飲喜茶同玩抖音嘅咋

呢啲女一定係譚胃豬咁嘅樣

無得救
人類真係無得救

起左底未

中共洗血既成果 文化入侵
香港人鍾意投票 中共玩手段就每日派150蝗蟲落黎溝淡本土人口 回歸唔洗二十年就變左蝗蟲世界

原來而家d後生有人咁諗野真係搞唔掂

讀多兩年書先9up啦

真係好撚on9

Post多啲條臭閪啲相，等人認住佢

他朝君體也相同

嘩阻住唔行咁大件事
上水成班水貨客阻住唔行
坦克碌鳩佢哋啦

你同個小朋友嘈同嬲無用 佢唔明就唔明

咩係你侵犯就得死

佢係唔係無讀過歷史？法國大革命？

如果佢生於支那早比人老強

有啲人會話嗰啲新移民叫做新香港人
呢個名唔係佢哋用來美化自己嘅咩?
大陸人就M叫大陸人啦

可能係佢老豆老母係文革果時既死淨種 3無人士

呢d戇鳩讀到phd都一樣係咁

Report

身為00後
完全唔撚覺自己同呢的on9仔係同一種生物

依d讀左仔學校既on 西真係好弱智
真係讀屎片

嚴重弱智

00後就唔該收皮啦 講出黎威d?

廢老收皮啦 鬧00後會威啲？

其實係外國都係咁

富有中國特色的愛國表現
一撚定要離開咗中國先
離開中國係外國講愛國宣言先夠愛國

00後都係腥港人

垃圾

唔只邏輯，連佢嘅語法都好有問題
智商已經低下，仲要學咗錯誤嘅思維。

情況就同蚛蟈嘅人電腦一樣，本身部機已經夠慢，仲要一大堆有毒嘅防毒軟件

風向又轉左?連登仔唔係反對悼念64咩？

到世界各地宣示愛國
等全世界都知中國係幾咁厲害嘅大國

香港出世老豆老母香港人香港生活
邊忽腥港呀師兄
一碌鳩打一船人只會展示你係幾撚on9

你地班00後唔係一早比人標籤左為抖音 喜茶 殘體字 蝗語 單/雙非？

你都識講標籤
大把人同我一樣笑抖音弱智 排喜茶冇腦
就算寫殘體快啲都堅持用繁體
就僅僅因為千禧後出世就比人屌埋一份

咁又唔係全部00後都係咁嘅

大家都企同一立場你係到玩分化有咩居心

有冇聽過原罪論 你地班00後自出世果刻就已經有罪

新教育已經洗咗佢腦喇

好撚醒呀柒頭

一篇文章竟然可以出現3種語言

on9

屌你老母原罪論都搬出嚟
原來係痴線基篤桃
唔怪得之咁on9啦

小妹妹如果你睇到呢個post
希望你讀到大學
會明白咩叫social justice
中學教唔到你是非不分唔緊要
努力讀書 唔好做一個無知嘅人

仲有中文錯字有語病 英文錯晒文法
要努力讀好啲英文同中文啊

比較好奇佢幾多歲

因為佢哋個代太多支那幼蟲，朋友間影響好大。所以唔攞返審批權同換咗班狗官真係好大鑊。

睇留言好似04
姐係中三

咁大個人 要識用腦
政府日日話送中好 又唔見我地比人洗腦

我連佢up 乜 7 都唔知...真心...

好心痛 上一輩人咁努力去爭取 比佢話係食飽飯冇屎痾扮英雄

中三其實都未係好識嘢
可能仲係反叛期喺到講啲反話顯得自己獨特啫

識用腦唔係講就識既 教育好重要

唔好講咩愛唔愛國，佢係連最基本既良知都無啊

其實呢堆中國抖音怪先係00後嘅主體
過多幾年就無香港人

香港中學教育真係幾失敗下

咁既思維可能佢老竇老母都係雙非或是但一單非

讀書學識唔多
但連良知都無有啲過份
竟然話阻街就要死

可能2014雨革個陣俾親中老豆老母洗腦先可以得到呢種邏輯

有冇link 想入去會一會佢

Private喎 同學仔呀？

叫做識得囉

以為得我一個唔明
佢應該係反對人遊行
但又話咩阻住唔行
到底我應該行定唔行先唔得罪佢?

佢老豆老母應該都係冇咩貢獻嘅廢老

諗下 00後 家長有啲質素嘅都會教佢64 或者帶03果陣帶佢去64晚會

希望條女有一日睇住佢全家喺佢面前死
咁撚樣都講得岀口

goodest english

一早都話00後弱智

你都無撚得救啦，大家咪又繼續同你講野

真係好多阿媽做雞既00後好似弱智咁

見到條女個ac好少人fol，係private ac定係樓主朋友？
係樓主朋友嘅話 你無因為咁而盲目維護佢，欣賞
所以有無多啲條女嘅圖

飲喜茶飲到懵撚左
Btw而家好撚多小/中學生講普通話

做咩啫你

同佢唔熟，聽人講佢同佢條仔一齊做倫敦金

00後最大個批先19歲比盡咪剛剛入u
好多價值觀都係由人灌輸返黎

條傻西仲要唔識咩叫法治
憲法正常係要制限政府，不可濫權
宜家大陸，當市民做任何野威脅到政權，政府就度身訂造套法律拉你

犯法就錯，行得正企得正就無事，法治國家先work囉
ig條傻西話俾全世界自己有幾無知

講野咁1999又錯別字多 可唔可以讀多少少書先衝出黎柒

邊個小朋友嗰陣唔係咁嫁
成個社會話啱我就要話錯
青少年，有咩咁出奇
唔識咪教到佢識
咁樣追住自己下一代黎屌，唔見得樓主係咩好人啫

話左00後係垃圾

相信係因為遊行唔行所以阻住

中三程度都無？

原諒我太老實

條臭閪既男朋友出黎護花？

你侵犯就得死

侵犯乜野中共侵犯人權

Ching你邊間

句句都詞不達意，都唔撚知佢講咩

又唔係00後專利嚟嘅，咩年代都會有呢d柒頭
不過呢件口吻同思想都似係新腥港人，呢班人以前受過支那教育，嚟到香港好多都係繼續同身邊支那人圍爐（朋友、屋企人全部都係新腥港人）
反正佢地心目中香港都好似欠撚咗佢地咁民主自由更加wfc

Btw尋晚食飯果陣格離台都有2件講純正廣東話但整容整到支那雞咁款嘅臭閪（目測30頭但扮後生女，睇個款都似做雞）
話今日係六四有遊行d人又塞住哂條路

連六四不嬲冇遊行都唔知，仲好意思話有人塞住佢條路平時最撚塞住條路嘅咪你班拖喼支那同胞囉你唔去屌柒佢地？
咁唔滿意呢度就死返上支那做雞啦，真係抵佢2隻弱智臭雞整容都整到咁撚柒

咁似典型廢中廢老思想

做乜撚野姐你

屌你老母 係度玩分化啊仆街

一定係 身邊好多朋友都話都改變唔到 算數啦
一副睇透世事既樣